你地信唔信有無女拍過拖但仲係處

處未比ex破
守得住
有就要珍惜

咩年代啦？🤦🏻‍♂️

我信 因為我係

我信,因為我ex散果陣仲係

留處比下一手

緊係有 不過唔會係我條女囉